\section{Píseň bez pointy}
\songauthor{Toncek / Kousky housky}

% {\it Začíná kapela, pak sloka brumendo}

\ch{Ami}Fičí si to autobus a jede celkem rychle,\\
nastupuje \ch{C}osoba a \ch{G}vypadá na\ch{C}míchle,\\
\ch{Ami}jedenkrát se zavazadlem do Nového Jičína,\\
táhne se sebou \ch{C}obří kufr, \ch{E}tím to všechno \ch{Ami}začíná.

Autobusák v šoku zírá, nevěří svým očím,\\
v duchu tiše přemítá, proč není třeba kočím,\\
z úvah je však vytržen, to hned jak paní začne řvát,\\
když jí kufr nevezme, že se s ním bude klidně prát.

Pche!

\ch{C}To jsou někdy \ch{F}cestující \ch{C}příjemní při \ch{G}jízdě,\\
\ch{C}Jak když chcete \ch{F}vajíčko vzít \ch{C}slepi\ch{G}ci na \ch{C}hnízdě!

{\it La la la la\dots}

Zadní dveře otevře a oba svorně tlačí,\\
sedmdesát centimetrů otvoru nestačí,\\
s naším panem řidičem to vypadá dost bledě,\\
nikdo totiž netuší, co tahle paní svede.

Tak to, paní, nepůjde, vždyť vidíte to sama,\\
to se ještě uvidí, jen sykne stará dáma, \\
začne vrčet, jak by měla žlučníkovou koliku,\\
z kapsy vytahuje odznak dopravního podniku.

Pche! {\it To jsou někdy\dots}

{\it La la la la\dots}

Tohle pro mě, milá paní, není žádný důkaz,\\
kdekdo doma na koleně skutí tenhle průkaz,\\
osud si však zašpásoval, řidič přehlíd jeho fór,\\
nápis na odznaku zněl vrchní dopravní inspektor!

Pche! {\it To jsou někdy\dots}

{\it La la la la\dots}

{\it La la la la\dots}

\vfill
\popis{}
\clearpage
